只差一步但唔敢埋門，係咪心理有問題

所有野都set好晒，其實對方只差一句，但我就唔敢埋門，覺得冇突破，維持現狀最好，呢個係咩問題

可能你自己都知得唔到嘅最珍貴
放過人啦

I love you baby

你不舉？😂😂

祝早唞

你唔愛佢

不安？